［ 學術 ］係時候用戰術核顯卡

啲犬認為我地會出燃燒彈真係睇低我地
燃燒彈太cheap，戰鬥力太弱
我建議大家改用nvidia製既戰術核顯卡

內地同胞已經研究過nvidia既690系戰術核顯卡
一發就足夠毀滅航母
當然呢個只係誇大啦

只係690功耗大，容易造成大爆炸
相信用嚟對癲咗既狗隻完全無問題
因此我號召各位連登巴絲打即時去收購回收店入面既舊690卡
後續機型既790、980都得，不過貴啲

由於犬隻最近mon住連登
相信佢地好快會捕住去回收店既人
要買趁手，21號可用

要買趁手 犬隻mon住

要買趁手 犬隻mon住呀